<tr>
									<td style="color: #000; font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; padding-top:10px; background-color: #fff; border-radius: 10px; padding-bottom: 20px;">
										
											Si aún no estás seguro de dar el siguiente paso, conoce las 10 razones por las que debes ajustar el contenido de tu sitio web y que ayudará en tu decisión. ¡Créenos!
											<br>
											1 - Creación de nuevos mercados (gracias a los nuevos servicios, aplicaciones y contenidos) porque genera eficiencia y mejora la experiencia web para todo tipo de usuario. <br>
											2 - Demuestra responsabilidad social empresarial y refuerza positivamente la imagen empresarial. <br>
											3 - Permite diferenciarse de la competencia. <br>
											4 - Mejorar tu posicionamiento orgánico en buscadores. <br>
											5 - Incrementa el soporte para el mercado internacional (subtítulos, idiomas alternativos, contenidos universales, entre otros). <br>
											6- Un sitio accesible es dinámico, responsivo, intuitivo y en definitiva genera una experiencia más inteligente. No sólo desde la óptica de la estrategia comercial sino desde el funcionamiento mismo de una plataforma virtual. <br>
											7 - Un sitio accesible genera cercanía, confianza, empatía y una mejor relación entre el anfitrión y el visitante, como parte de la experiencia de usuario. <br>
											8 - Mejora la eficiencia y el tiempo de respuesta a los clientes. <br>
											9 - Permite la reutilización de contenidos por múltiples formatos o dispositivos (el 80% de las visitas a sitios web se realiza mediante dispositivos móviles). <br>
											10 - Da cumplimiento a la legislación sobre acceso a la información y accesibilidad web. <br>
											Si tienes dudas o comentarios escríbenos a info@comparlante.com		
									</td>
								</tr>